最撚癲見過啲女入到u洗底去到幾盡？

同班同學黎 入左ou之後quit撚左retake
話要有u life 驚後續
點知柒左一分都升唔到入左恆大
屌那媽日日ig搏盡無悔
仲要改撚左個唔識讀嘅閪名
住hall上莊齊曬唔撚使多講
個ig profile仲要懶係文青咁撚樣
之前啲柒相del撚曬
啲caption改曬英文
但明明份人又串又無腦讀書又廢
利申絲

*驚後悔

圖呢

去完ex-ch做完洋腸公廁返嚟
串過馬撚睇唔起亞洲仔
之後嗰年俾人杯葛

乜撚野圖

你個利申有乜用？

利申 巴

冇圖點討論？

利申巴

i will become another person

男人睇女人同女人睇女人係兩回事

利申完絲又圖噉你利申嚟做乜

唔知呢

利申gay

利申不嬲都比人濫用

利申：0

on9

樓主咩u

hku

大學個個以為佢乖乖女

fb del晒以前既相 改埋啲濕9英文名

善用起底功能啦

咁你有咩發現

直頭開個新fb同新ig

m到幾盡

女人容易葡萄人

Hello 無圖

學生證呢？

住公屋 讀ive 本身樣 身材唔差
去左英國bachelor+master 溝埋個有錢仔
真係山雞變鳳凰

恆大都叫U?

exactly

好多中學好薯好柒既女 (6年校內無人溝 ), 上到U打扮下, 染下髮, 化下妝, 都有拖拍 仲要男既樣唔差

巴打讀恆大？

有咩問題, 大把人中學唔識打扮

見過好多

死假膠
我屌爆你老母個爛臭閪

含大同鯨大有乜分別

無話有問題

想表達既係, 個5官好醜個D 都可靠打扮吸引U既男人,

上左U突然 男既眼光 / 要求 降低曬

樓主假膠 請善用起底功能

此post已完

樓主今次個假膠post啲文筆同題材幾好
8/10 下次再向滿分進發

樓主係咪讀福建u

人地都想過新生活，放過人地啦!

樓主gay

中學拍咗十六次拖 上咗大專自稱A2

有個youtuber都係咁啦
原汁原味香港人(但有機會係新移民）
冇留過學
淨係exchange 左女2-3個sem
離開香港時間唔超過一年
但exchange 完
突然基因突變
變左個唔識中文嘅鬼妹
講唔到廣東話
就算要講廣東話 都不能正常發音

其實有咩問題？
佢做佢自己鍾意嘅嘢有咩問題關你咩事？
利申 巴

整左容 del晒中學同學facebook

即係點撚樣？

利申：巴

呢個真係......

邊個youtuber

妒忌?

自己 有打扮染頭髮化妝都冇人溝

ig呢 屌你老母

有人溝其實都唔知啦，d女好醒好識收埋

必提UFC MMA女拳手Mackenzie Dern
美國出世玩巴柔，幾年前純正美國口音

之後搬左去巴西住，兩年內變左南美口音，仲講到口窒窒好似非母語咁
失憶都無咁快

聽聞最近開記招要出埋英文翻譯

未入u前同所有中學同學斷哂聯絡。一入到u就不停wtsapp番以前啲中學同學，話俾人知佢入到u

下 有幾盡
利申靚到核爆絲

女朋友借左我ac x_x

用黎引狗公。
利申：on9

24個比利

個啲ID叫XXXXX(XX)都係同一人黎

touch the ball
congratulation ALL!

當年食煙金髮公廁mk妹，依家已經染返黑個頭扮女神收兵等人養

誰可分身飾演自己

一升中就群埋黑社會
食煙飲酒吸毒濫交墮胎做齊
中學未畢業公開試都未考過就俾人踢左出校
正宗mk妹一個

讀完野雞大學後
日日出文青fb post加恥笑mk仔女post
塑造自己好有文化既形象
勁多人like同當佢神咁拜

做左人妻後生埋細路
日日出賢妻良母Facebook post
更加多fans

開名啦講咁多

睇你打字 語氣就知你一定係八婆
講人事非 以為自己好撚醒果種

睇佢打字 語氣就知佢一定係假膠

亞洲仔的確好難同啲高級白人比嘅事實上
不過如果條女串到響班亞洲仔面前 睇唔起佢哋咁樣我好難唔俾人杯葛嘅

是因為She became another person了

笑死

墮過胎扮A0

我知有ou仔搞補習

有時洗底係為咗唔記得唔開心嘅事
好似我咁

講真含大都好過ou啦😂😂

刪哂ig fb 話自己唔鐘意用社交媒體
明明中學轉過勁多男朋友 又做過拳手
話自己冇拍過拖 仲要返埋教會扮耶撚
未割雙眼皮之前日日重裝甲返學
割完就話自己鐘意自然唔化妝

咁係果條女on9 姐

當年AL衰左讀IVE
入到去發現IVE根本呃鳩人一班60人可能得3,4個入得返ugc,其他就去讀OU, OU課程仲要係IVE自己搞,有D叻既同學就俾人呃左去外國讀藥劑(但係假的)

我同我另一個同學就決定一路讀IVE一路retake
之後有d仆街同學知道左,日日係串鳩我地retake都哂氣,我都忍住

最後我同同學都入返3大, 仲記得去IVE果個垃圾畢業禮果陣已經入左U
完左去食聚餐真係撚狗咁撚果班垃圾

只係樓主個fd唔好彩 從來都係成功先串鳩人,衰左就好心靜啦

呢頭同人地男朋友起床上做左咁多野，
果頭話扑野係「嘔心的事」
成日扮晒文青扮晒純情咁，
講到自己受害者咁，
但係明明佢自己心甘情願去做第三者，
扮一扮受害者就唔記得自己起床上係點？

OU仲好過恆大喎
RETAKE完入坑

又讀ou又讀恆大u life很美滿定

恆大係香港top 5 u

入大學前係好乖好純既女仔
入左大學住hall後話想玩 覺得唔係處會玩得方便啲
然後是但搵左條仔破處

恕我直言
其實有乜咁值得批鬥

人地想入間好啲既u
入到u話自己要博盡
呢啲都係只係有鬥心既表現
咁天資差又係另一回事,肯搏都係正面野
del柒相都係要面自尊心重

咁扮文青,改閪名呢啲係柒
係做多咗
但出發點係洗底改變自己
其實知道自己柒肯改變係一件好事
好過不思進取啦

你理得人地點做人咁多姐
連登仔一日到黑淨係批鬥啲不如自己既人
讀三大既恥笑人地讀city poly
私樓仔恥笑公屋仔
咪又係普通人一個,呢個世界大把更叻既人

咁個post咪講緊洗底 做乜姐你

Pkjenn?

細佬見識少
想知係邊個

佢個底點花法？

突然間變左a0

入u前整容

a380 -> a0/o1

Del左fb開新ac
但只係入珠海新聞系

中學嘅時候勁多仔，仲要做公廁，點知入到ou同人講自己未拍過拖

日日post懶係有品味既西餐廳相
日日食生蠔鋸扒